\section{Цели и задачи создания базы данных}

Проанализировав предметную область, мы можем сказать, что разработка базы
данных для отображения списка ноутбуков подходящих требованиям пользователя
актуальна. \textbf{Целью разработки} базы данных <<Фирмы -- компьютеры>> и
автоматизированной системы для работы с ней является повышение качества подбора
и уменьшение затрачиваемого времени на подбор ноутбука соответствующего
требованиям.

\textbf{Эти цели могут быть достигнуты за счет} сокращения времени на поиск
подходящих моделей ноутбуков.

\textbf{Задачами} автоматизированной системы являются:
\begin{enumerate}
	\item Поиск подходящих моделей
	\item Сортировка
	\item Сравнение
	\item Добавление новых комплектующих
	\item Добавление новых моделей
	\item Удаление моделей
	\item Изменение моделей
\end{enumerate}
